無知一問 工傷外遊

屋企人做地盤工 前排工傷
但一早買左機票 未買遊行保險既
事後就工傷 係咪仲可以照去到旅行？

我話唔得
屋企人同佢地啲朋友話得:0

可以去。

點解唔得？
加上保險公司/對方律師都唔會知

我怕佢會check佢出入境記錄

佢問政府拎都唔會拎到

放幾耐假係醫生批比你喎

有排放 因為佢有隻手指發不到力，做緊物理治療既

係咪象仔

得

唔明？

我上網睇 有人話得 有人話唔得
當然我唔想佢去 但佢地又決定左去
之前都話唔去 然後聽親朋戚友講 又決定去